{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13456&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 숲무인텔"
    },
    "text": "新築GRAND OPENで部屋9つを保有している宿泊施設です。 全客室はメゾネットタイプで最新の設備が整っています。 ただし、5時以降に予約されたお客様は宿の部屋の割り当てがランダムに行われることがあります。 もしチェックイン時間の3時間前に予約ができなくても宿泊施設に連絡いただければ、他の客室にご案内いたします。 駐車場は計30台が収容でき、室内駐車施設が提供されます。 周辺には三星重工業巨済造船所までは車で約4分（2キロ）かかります。 巨済市役所までは車で約8分(3km)、統営眺望ケーブルカーまでは車で25分(20km)かかります。 長承浦区早羅海辺と外島旅客船ターミナルまでは車で約25分(20km)、南部(大浦多大加倍)、長沙島旅客船ターミナルまでは車で約30分(25km)かかります。 客室内部にはTV2台とトイレ2つが備えられており、室内駐車が可能な無人テルです。 全客室はメゾネットタイプで快適で清潔な環境を提供しています。 これからは新築建物だと信じてくつろぐことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お部屋の数は何部屋ありますか？",
            "answer": "当宿泊施設には9つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "予約時にお部屋の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "5時以降に予約された場合、お部屋の割り当てはランダムに行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの3時間前に予約ができなかった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックインの3時間前に予約ができなかった場合は、宿泊施設に連絡していただければ、他の客室にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計30台収容できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離で三星重工業巨済造船所に行けますか？",
            "answer": "周辺には車で約4分（2キロ）の距離に三星重工業巨済造船所があります。"
        },
        {
            "question": "巨済市役所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "巨済市役所までは車で約8分(3km)の距離です。"
        },
        {
            "question": "統営眺望ケーブルカーまでの所要時間は？",
            "answer": "統営眺望ケーブルカーまでは車で25分(20km)かかります。"
        },
        {
            "question": "長承浦区早羅海辺と外島旅客船ターミナルまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "長承浦区早羅海辺と外島旅客船ターミナルまでは車で約25分(20km)の距離です。"
        },
        {
            "question": "南部(大浦多大加倍)、長沙島旅客船ターミナルまでの所要時間は？",
            "answer": "南部(大浦多大加倍)、長沙島旅客船ターミナルまでは車で約30分(25km)かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはTV2台とトイレ2つが備えられており、室内駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は新築建物ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は新築建物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 441
    }
}